[
    {
        "request": "<p>asd&nbsp;</p>",
        "response": {
            "text": "<p>asd&nbsp;</p>",
            "textMarkings": [
                {
                    "from": 0,
                    "to": 3,
                    "type": "typo",
                    "subtype": "gabim gramatikor, drejtshkrim",
                    "description": "kjo fjal\u00eb nuk ekziston, a doje t\u00eb shkruaje",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "sad",
                            "action": "sad"
                        },
                        {
                            "display": "bas",
                            "action": "bas"
                        },
                        {
                            "display": "mas",
                            "action": "mas"
                        },
                        {
                            "display": "has",
                            "action": "has"
                        },
                        {
                            "display": "and",
                            "action": "and"
                        },
                        {
                            "display": "aks",
                            "action": "aks"
                        },
                        {
                            "display": "asi",
                            "action": "asi"
                        },
                        {
                            "display": "as",
                            "action": "as"
                        },
                        {
                            "display": "qas",
                            "action": "qas"
                        },
                        {
                            "display": "tas",
                            "action": "tas"
                        },
                        {
                            "display": "kas",
                            "action": "kas"
                        },
                        {
                            "display": "aso",
                            "action": "aso"
                        },
                        {
                            "display": "ras",
                            "action": "ras"
                        },
                        {
                            "display": "aed",
                            "action": "aed"
                        },
                        {
                            "display": "ase",
                            "action": "ase"
                        },
                        {
                            "display": "uas",
                            "action": "uas"
                        },
                        {
                            "display": "pas",
                            "action": "pas"
                        },
                        {
                            "display": "ad",
                            "action": "ad"
                        },
                        {
                            "display": "kad",
                            "action": "kad"
                        },
                        {
                            "display": "ars",
                            "action": "ars"
                        }
                    ],
                    "paragraph": 0
                }
            ]
        }
    },
    {
        "request": "<p>lider&nbsp;</p>",
        "response": {
            "text": "<p>lider&nbsp;</p>",
            "textMarkings": [
                {
                    "from": 0,
                    "to": 5,
                    "type": "loanword",
                    "subtype": "huazim anglisht",
                    "description": "z\u00ebvend\u00ebsime n\u00eb shqip p\u00ebr lider jan\u00eb",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "prij\u00ebs",
                            "action": "prij\u00ebs"
                        },
                        {
                            "display": "drejtues",
                            "action": "drejtues"
                        },
                        {
                            "display": "udh\u00ebheq\u00ebs",
                            "action": "udh\u00ebheq\u00ebs"
                        }
                    ],
                    "paragraph": 0
                }
            ]
        }
    },
    {
        "request": "<p>gabmim&nbsp;</p>",
        "response": {
            "text": "<p>gabmim&nbsp;</p>",
            "textMarkings": [
                {
                    "from": 0,
                    "to": 6,
                    "type": "typo",
                    "subtype": "gabim gramatikor, drejtshkrim",
                    "description": "kjo fjal\u00eb nuk ekziston, a doje t\u00eb shkruaje",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "gabime",
                            "action": "gabime"
                        },
                        {
                            "display": "gabimi",
                            "action": "gabimi"
                        },
                        {
                            "display": "gabim",
                            "action": "gabim"
                        },
                        {
                            "display": "gazmim",
                            "action": "gazmim"
                        }
                    ],
                    "paragraph": 0
                }
            ]
        }
    },
    {
        "request": "<p>saktÃ«&nbsp;</p>",
        "response": {
            "text": "<p>sakt\u00eb&nbsp;</p>",
            "textMarkings": []
        }
    }
]
