[
    {
        "request": "gabmim",
        "response": {
            "text": "gabmim\u00a0",
            "markings": [
                {
                    "from": 0,
                    "to": 6,
                    "type": "typo",
                    "subtype": "gabim gramatikor, drejtshkrim",
                    "description": "kjo fjal\u00eb nuk ekziston, a doje t\u00eb shkruaje",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "gabimi",
                            "action": "gabimi"
                        },
                        {
                            "display": "gazmim",
                            "action": "gazmim"
                        },
                        {
                            "display": "gabime",
                            "action": "gabime"
                        },
                        {
                            "display": "gabim",
                            "action": "gabim"
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    },
    {
        "request": "lider",
        "response": {
            "text": "lider\u00a0",
            "markings": [
                {
                    "from": 0,
                    "to": 5,
                    "type": "loanword",
                    "subtype": "huazim anglisht",
                    "description": "z\u00ebvend\u00ebsime n\u00eb shqip p\u00ebr lider jan\u00eb",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "prij\u00ebs",
                            "action": "prij\u00ebs"
                        },
                        {
                            "display": "drejtues",
                            "action": "drejtues"
                        },
                        {
                            "display": "udh\u00ebheq\u00ebs",
                            "action": "udh\u00ebheq\u00ebs"
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    },
    {
        "request": "saktë",
        "response": {
            "text": "sakt\u00eb",
            "markings": []
        }
    },
    {
        "request": "saktë",
        "response": {
            "text": "sakt\u00eb",
            "markings": []
        }
    },
    {
        "response": "Shkoi tek zyra.",
        "request": {
            "text": "Shkoi tek zyra.",
            "markings": [
                {
                    "id": "te-dhe-tek",
                    "from": 6,
                    "to": 9,
                    "type": "typo",
                    "subtype": "gabim gramatikor, p\u00ebrdorimi i parafjal\u00ebve \"te\" dhe \"tek\"",
                    "description": "parafjala \"te\" p\u00ebrdoret kur fjala vijuese fillon me bashk\u00ebtingellore, nd\u00ebrsa parafjala \"tek\" p\u00ebrdoret kur fjala vijuese fillon me zanore ",
                    "suggestions": [
                        {
                            "display": "te zyra",
                            "action": "te"
                        }
                    ]
                }
            ]
        }
    }
]
